覺唔覺拜登對香港已經作出最大制裁

就係繼續Trump 唔俾香港人移民美國抽綠卡政策